%@P:exocorcp
%@Auteur: IREM Strasbourg
\par J'ai acheté 15 pieds d'impatientes pour 63~\si{\EuRo}.
\begin{myenumerate}
  \item Un pied d'impatientes coûte-t-il :
\begin{itemize}
\item entre 2~\si{\EuRo} et 3~\si{\EuRo} ?
\item entre 3~\si{\EuRo} et 4~\si{\EuRo} ?
\item entre 4~\si{\EuRo} et 5~\si{\EuRo} ?
\item entre 5~\si{\EuRo} et 6~\si{\EuRo} ?
\end{itemize}
\item Calculer le prix exact d'un pied de ces impatientes.
\end{myenumerate}
%@Correction:
\begin{myenumerate}
  \item On a 
\begin{multicols}{5}
\opmul[style=text]{15}{2}
\par
\opmul[style=text]{15}{3}
\par
\opmul[style=text]{15}{4}
\par
\opmul[style=text]{15}{5}
\par
\opmul[style=text]{15}{6}
\end{multicols}
Donc un pied d'impatientes coûte entre 4~\si{\EuRo} et 5~\si{\EuRo}.
\item\subitem{}\par\dispo{1}{\opdiv*{63}{15}{a}{b}\opdiv{63}{15}}{Donc le prix d'un pied d'impatientes est \opprint{a}~\si{\EuRo}.}
\end{myenumerate}